+++
date = "2020-05-01T10:00:00+03:00"
title = "Чёрная дыра"
slug = "black-hole"
+++

Я попал в параллельную реальность, в которой всё как в нашей, но _дату 22 апреля_ (и саму концепцию такой даты, и конкретные произошедшие дни) засосало в чёрную дыру, а после 21 апреля сразу наступает 23. Люди при этом привыкли и не удивляются такому положению дел.
